風繼續吹

轉極都轉唔到黎